何君堯已成過街老鼠

人地準備連律師都無得做
又廢事累街坊啦
都岩既

推
推到佢冚家富貴

尋日国務院個記招露哂底啦，佢仲邊有面出黎見人

一早就過街老鼠人人喊打啦

何妖好似深潛咗幾日
著咗草？

Push

大家check 下何妖仲有咩功積
幫幫手啦

何妖自認自己係政治問題

佢找晒數未？

要掉西瓜搵何妖

應該同林鄭私奔左

天道循還

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

緊係割啦 再痴埋落佢到層樓凍過水
恐怖份子召集人居然係呢層樓既法律顧問

又不是汁葉律師
只是個法律顧問

柒婆上星期六定星期日鬼鬼鼠鼠出席乜乜夏令營活動去發炎

推

依兩日個示威唔洗出黎譴責暴力啊
係咪容忍暴力

岩啦
鬼鬼鼠鼠同過街老鼠門當戶對

佢仲有邊度有得撈？ 一齊投訴佢

滅鼠行動 遍地開花

都講到明唔出老解

佢呢班好想好想出老解的人, 仲唔潛咩?

好撚正

自從恐嚇完朱西後就笠左水

個祖墳出事之後衰運係咁嚟

推到全民割席

咁唔似佢性格既

我未睇 "鏗鏘集" 講於元朗西鐵恐襲呢集，會唔會有關？

唔明點解要潛

去左台灣

成條片做呈堂證供都仲得

順便推埋

CCTV重整時序 警黑如何合作

佢facebook仲有好多藍絲聲援佢
唔好自high住

其實好明顯睇得出大陸個邊對處理香港有內部分岐

一邊解放軍話歡迎香港隨時叫佢地去"平亂"
另一邊尋日的記者會完全唔提/唔答出解放軍, 高度讚揚香港警察 (即暗示要佢地搞掂)

所以由此可見, 大陸的聲音係唔一致 (但當然係以尋日的記者會為最後最準確的ORDER)

咁好想出老解的何議員好明顯買錯大細, 仲唔潛咩?

大興花園藍絲: 何律師 但我地都係割一割好D

都未計now個消失的11分鐘祠堂密會

Agger

晚晚開君事行動？

點起一拆十拆埋未起果d?

擺明比人推落台啦

三姑姐六姨丈堂舅父表姨婆..........

睇黎祖先都要切割

另外嗰九個邊度嚟

割L到佢1mm都無

又講多次
三姑姐六姨丈堂舅父表姨婆..........

咁好死? 小心睇路

上次記者會同自己建制派反面都知道佢人緣極差，未割都係比面中共

其實係咪要兩個墳嚟借維持陽氣
好似啲魔咒噉，賣咗靈魂畀魔鬼
冇咗個陣就會破解魔咒，陽壽速消

得罪黑社會人士啦
成日都講，你可以撈偏，但要找數嘛

咪係
人地都要食飯
唔係握個手就幫你搞掂

佢自己唔撈
個理由仲幾咁偉大
你開心D咩？
佢拎撚晒分啵

佢小丑嚟啫
佢再爆咗墳通知我

唔好咁傻啦

上面不知幾撐佢

唔好放過佢！！！

明眼人都知
佢係被迫落台
佢咁嘅人點會為人着想

想問泛民果d議員有冇得動議罷免佢議員資格

我都等緊

繼續繼續

某黑社會：和哥就收足 我一蚊都冇

無人想理佢啦
佢對兩邊都無價值

何auntie個墳比人毀左
遲下個墳都要搬走埋

自動收皮啦
阿公叫國務院自己出嚟講仲好

休完會話會彈劾佢

Condom

躝啦

呢 d 係被辭職字眼

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

起一拆十
不如 拆一起十 好啲

留名等睇同劉馬車合作

好正

要坐監

睇一次笑一次

幾時到ling u

執業律師
執笠 加 結業

推推

佢自己話唔care

個屋苑咪變左無黑社會撐腰？

佢仲想翻身

睇定d
一陣好似垃圾筒咁入政府做就仆街

再搞就老鼠變曱甴架喇

食屎啦 仲多謝佢

睇下何妖個人渣幾時死

唔好意思,阻大家一陣
前線勇武手足需要休息
和理非請全面進場
我地和理非係時候做野
睇下你自己有咩嘢可以幫到手
share出去俾身邊嘅朋友見到

喂Siri, 香港人8月有咩行程?

乘勝追擊

青衣果邊 何妖啲banner唔見左好多

有無佢既公職list呀
拎出黎大家逐點擊破啦

喂, 唔係咁就放過個恐怖份子呀嘛? 好似拉登咁死全家都唔過份喎

本身下星期3 有業主大會傾罷免何妖
依家自動請辭

可能搵緊塊地比佢父母加埋自己呢

叫佢地draft過份通告啦, 呢啲人根本唔應感謝佢

佢好似有外國國籍？

日日喺facebook page 自J緊。

push

割

人地休息下做少個顧問，唔傷又唔痛

永遠唔好低估敵人

[突發]香港新challenge

之前唔係話買起佢咩

又打搞東昇烏鴉

割席

一陣做埋律政師呀

原來係縮沙

永留傳

準備用完即棄啦撚樣

台灣張圖之前嫁

做犯法野唔使dq架？

返去執葉啦

陰公

前線同我入黎！醒呀！唔好on9啦！

唔係話過咗台灣咩

我知我唔應該執著字眼
但係你係想講 公職 囉
佢邊有功積可言

痴線真係好中意呢個gif

你又有道理

我比錢買二百個西瓜、掉落海掉到佢浮唔返上嚟！

我要抗爭

我睇一次笑一次

定係大家組團去佢 fb 留言，問佢去撚左邊 愧對所有支持佢同咩君事行動嘅人 好掛住你呀，何大狀

係時侯要搞佢上線6 89

何妖 率眾妖害人

條仆街fb 仲有無live？

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

繼續狙擊
仲有嶺大校董都要無得做

唔係好串既咩，死左去邊

佢老婆補習社呢

何鳩搖

Sor9ry
我膠撚左

[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣, 行動組 同 連登人 入 (好認真!!)

推到條撚屌全家富貴

有人講過港澳辦同中聯辦嘅分別就係唔同派系

佢真係宇宙級人渣

03前就係
之後成立左港澳工作協調小組
唔可以再當兩個派系

佢呢排消失咗
係咪忙住搞個墳

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

我唔係要佢做過街老鼠
係要見到佢仆街死

笑撚到gap gap 聲

假律師

準備抬住老豆老母個碑去大灣區執葉

佢翻大陸咪得，宜家佢係大陸支持率好高，成個神咁，個個都支持佢做特首添

呢個人渣地獄都唔收佢

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選